不要說『香港太多學位』，試着說『香港太少工種』

你同意嗎？

喺已發展地區嚟講，香港升學率唔算高

高地租之下好多行都做唔起

香港產業單一到不得了
金融,商業,服務,零售佔左大部分
相反一d高度發展國家重視既產業
科研,文創,影視,體育香港全部當垃圾
結果大量學生出到來為出路只可以揀入政府/入大公司做奴隸
學無所用........

We are Singapore, we are Singapore
We will stand together, hear the lion roar
We are Singapore, we are Singapore
We're a nation strong and free forevermore

新加玻人可以鬧李光耀同李顯龍未？

住都難
為舊錢都唔會諗得遠

你日日都有得罵689，所以呢？罵完有咩分別？
人地起碼一人一票呀 你連票都冇份拎 日日睇成報就當自己投左票？

香港產業=泡沬+搵大陸錢

鬧完689，咪有人叫佢咪連任lor。

其實大把唔使學歷都可以穩穩定定咁做上去既工
同大部份大學生人工都差唔到幾多
只係華人社會點都覺得唯有讀書高